孔明燈運食物有冇得諗

如題

上左去點落返黎

射落黎

你射得對家都射得

推

大量嘅話呢

孔明燈只上不落
除非佢燒完入邊嘅火
唔好玩啦唔可行

你控制唔到風向。

用無人機運好啲

大量孔明燈，總有一批入得到

有冇放過孔明燈
唔去到熱氣球咁根本上孭唔到任何重量

孭輕巧食物如薯片

3個杯麵都唔知運唔運到，隨時仲會亂飛

快啲打爛消防鐘比消防送食物入去

天降嗎那和飛來鵪𪂹

薯片

on9 post

樓主智慧仲係停留咗喺兩世紀

有500個孔明燈就夠

唔係唔得，加1部無人機導向